路透社：伊朗只係擺姿態，唔希望造成美軍傷亡

蕭生話扮報復又中

特郎普 開頭攞威攞勢，伊朗反擊後就轉軑縮沙，冇膽匪類，真係天大笑話。